/* 
  Localizable.strings
  Kaka

  Created by Jovi on 8/25/18.
  Copyright © 2018 Jovi. All rights reserved.
*/

"About" = "关于";
"Preferences" = "偏好设置";
"Display Desktop" = "显示桌面";
"Hide Desktop Icons" = "隐藏桌面图标";
"Hide Desktop Icons Automatically" = "自动隐藏桌面图标";
"Rate On Mac App Store" = "5星好评来一个！";
"Help" = "帮助";
"Quit" = "退出";
"Display Kaka" = "显示 'Kaka'";
"Prevent System From Falling Asleep" = "防止系统自动休眠";
"Show Hidden Files & Folders" = "显示隐藏文件和文件夹";
"Launch at login" = "开机时启动";
"Hide The Mouse Cursor Automatically" = "自动隐藏鼠标指针";
"One-click 'Kaka' to show/hide desktop icons" = "单击 'Kaka' 显示/隐藏桌面图标";
"Double-click 'Kaka' to show desktop" = "双击 'Kaka' 显示桌面";
"Double-click desktop to show icons" = "双击桌面显示图标";
"Enable animation audios" = "启用动画音效";
"Turn On Dark Mode" = "启用黑暗模式";
"Toggle Dark Mode Base On Display Brightness" = "根据屏幕亮度切换黑暗模式";
"General" = "一般";
"Actions" = "动作";
"Toggle dark mode base on display brightness threshold" = "根据屏幕亮度切换黑暗模式的临界值";
"Enable Finder Extension" = "启用Finder扩展";
"Turn Off The Display" = "关闭显示器";
"Love Kaka?" = "Love Kaka?";
"We look forward to your 5-star ratings and reviews to make Kaka better and better : )\n" = "我们期待您的五星评价来帮助Kaka变得越来越好 : )\n";
"Rate Now!" = "马上评价!";
"Later" = "稍后";
"Custom Application Appearance" = "自定义应用外观";
"Relaunch the target application takes effect.(some of applications are not supported)" = "重启目标应用后生效. (暂不支持部分应用)";
"Dark Mode" = "黑暗模式";
"Desktop" = "桌面";
"Cursor" = "鼠标";
"Energy" = "能耗";
"Not supported" = "不支持";
"To custom app appearance needs macOS 10.14 and later." = "自定义应用外观需要macOS 10.14及以上.";
"Shortcuts" = "快捷键";
"Timer" = "计时器";
"Auto Hide Desktop Icon Timeout(sec)" = "自动隐藏桌面图标超时时间(秒)";
"Auto Hide Cursor Timeout(sec)" = "自动隐藏鼠标超时时间(秒)";
"For 5 Mins" = "持续5分钟";
"For 10 Mins" = "持续10分钟";
"For 15 Mins" = "持续15分钟";
"For 30 Mins" = "持续30分钟";
"For 1 Hour" = "持续1小时";
"For 2 Hours" = "持续2小时";
"For 5 Hours" = "持续5小时";
"Sleep" = "休眠";
"Screensaver" = "屏幕保护";
"Prevent Sleep When Lid Is Closed" = "防止合盖休眠";
"Deactivate Critical Battery Charge" = "在电池电量不足时停用";
"Skip this version" = "跳过本次更新";
"Update" = "更新";
"Later" = "稍后";
"Version %@" = "版本 %@";
"Release Notes:\n\n" = "更新内容:\n\n";
"Release Notes:\n\nNone." = "更新内容:\n\n无";
"Permission Reqeust" = "权限请求";
"This feature need access user-selected folders to edit the configuration file. Click Allow to continue" = "此功能需要授权用户选择文件夹的读写权限，点击允许继续。";
"Allow" = "允许";
"Don’t Allow" = "不允许";
"Backup Configuration" = "备份配置";
"Shortcuts Center" = "捷径中心";
"Feedback & Support" = "反馈和帮助";
"Contribute to Development" = "为开发做贡献";
"Infinite Loop" = "无限鼠标";
"Disable Mouse Cursor" = "禁用鼠标";
"Set the shortcut first" = "请先设定快捷键";
"To disable mouse cursor, please set the shortcut first and try again." = "想要禁用鼠标，请先设定快捷键后再试";
"Use the shortcut to enable & disable the mouse cursor" = "请使用快捷键来禁用和启用鼠标";
"The shortcut is" = "快捷键是";
"Customize your own shortcuts" = "自定义你的捷径";
"Sleep Mac" = "休眠Mac";
"Prevent Sleep" = "阻止休眠";
"OK" = "好";
"Customize Menu" = "自定义菜单";
"Open or Execute?" = "打开或者运行?";
"The selected path is detected as a script file. Should this script be opened or executed?" = "检测到此路径为可执行的脚本文件，应该打开还是运行这个脚本?";
"Execute" = "运行";
"Open" = "打开";
"Keyboard" = "键盘";
"Disable Keyboard" = "禁用键盘";
"Display Caps Lock Status" = "显示大写锁定状态";
"How to enable the keyboard" = "如何启用键盘";
"Press the Option⌥ key for 2 times and the keyboard will be enabled." = "按2次 Option⌥ 键后键盘自动启用.";
"Tell Me What You Expect!"  = "告诉我你的期待!";
"Thank you for your support!" = "谢谢支持!";
"I’ve been looking for your suggestions or ideas to make this app better and better. Please feel free to tell me what you are expecting." = "我非常期待您的建议或者意见来帮助改善Kaka的功能和体验，可以通过以下方式告诉我您的期待。";
"via App Store" = "通过 App Store";
"via E-mail" = "通过 E-mail";
